連登仔或將會成為女人公敵

大家溝女千祈唔好講自己係連登仔
某班女人冇腦

咁如果上連登嗰個係女人呢？

連登唔會有女人